你地信唔信迴光返照？

之前有個親戚臨死之前突然好精神 個個以為會有好轉 點知第二日就走左 另一個親戚話呢啲叫迴光返照

好似好多好多人都會，好難唔信

信 身體機制係咁